鬼佬，開始憎恨大陸一帶一路

啲鬼佬真係蠢到冇人有 而家先知一戴一露係個局
由第一日推 連登所有人已經知啦